En elke seconde of twee er komt een schittering die verlicht de wit-kapjes voor een halve mijl rond en je ziet de eilanden zoek stoffige door de regen en de bomen uitvechten in de wind; dan komt een H-PADJE!--bum!
